# Keepsolid 2018 Home3

##Задание

1.Создайте новый репозиторий;

2.Создайте новый проект Laravel (это и будет один из наших API);

3.Создайте и примените миграции для нового проекта;

4.Залейте все созданное в репозиторий.
